婉轉地拒絕不如坦然地接受？

有個人等咗我三個幾月 我對佢就唔係好有feel 但問過身邊d朋友 佢地都話好少男仔肯等三個幾月 我係咪應該試下
利申 絲

唔係

坦然地拒絕 唔岩既一齊係哂大家時間

三個月

我等左個女仔廿四年 最後都俾佢拒絕 自己參透下

我身邊有人等左三年
但無feel就無feel
拒絕過 但都照等

Ching你幾歲？

絲打一定好靚女

唔算靚 普通樣
肥妹仔添

三個月咪畀個機會人囉 衰咗冇壞 掂咗有賺

依樣啱聽

啱嘅繼續

唔啱拍咪分

有咩所謂

廿四

佢要等三個月 即係佢唔係你首選？

你有鍾意嘅男仔？

愛就愛；唔愛就唔愛。

你自己都話對佢無咩feel
即係唔鍾意啦
佢鍾意你，所以肯等你
你唔鍾意佢，佢鍾意你
咁都係一齊既理由?
有冇荒謬d

仲有，佢等既定義係咩呢?
真係企喺你樓下等你?
你點知佢冇偷偷地搵其他女?

唔好人地係咁意講句懶深情既說話就以為人地係痴情漢子，對你痴心一遍好感動
可能話等你只係好落台。

三個月 都好男仔？
我都等左一年啦
不過 過左去就算啦
唔岩feel 做咩要逼自己
你想有人寵定想拍拖呀

排隊排三個月就有女...

只係我唔想拍拖住

hello i love you!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Calm down

唔好害人啦 屌你老母
試你老母

你講緊我害佢定佢害我？

之前同佢出街感覺點？ 開唔開心？

梗係你同你啲垃圾朋友啦
冇feel 就唔好搞9人